今日唔小心串親個健身狗

話說今日係街行緊
有個男人拍我問我想唔想健身
以下係對話
我 健身狗

健身狗：有冇興趣試下健身呢？大隻d自信d又吸引囡囡多d
我：唔洗啦我條女唔鍾意男仔大隻
健身狗：你條女哄下你炸 好似男人個個都鍾意大波妹啦係咪 大隻d咪可以冧死佢囉
我：同你三唔識七我信你定信我條女呀？一陣大隻左條女飛左我係咪你俾你條女我屌呀？

唔知佢係咪見我咁講嚇左嚇之後咁講

健身狗：errrrrr 我冇女朋友
我：咁你仲話大隻d會吸引囡囡 你女都未溝到同我講呢d 下次溝到女施埋出黎咁sell我就信你啦 洗唔洗教呀
之後我就走左
依定諗返都唔明點解個陣會咁夠膽

嗯

因為佢係gay

講咁多托柒咩...達你連登個朵佢自然急急腳走架啦

d 表情符號打黎有咩意思

新會然

入黎就係為左睇呢兩句

難分真與假

真係好人好姐sell健身一定係做開狗

其實我當時想溝你je
使唔使咁惡

仲以為係你同我跪喺度

人地想講冇女朋友 得男朋友呀

Gym撚=Gay

莫直哥好波

2/10 對白略嫌浮誇